椎名林檎手結他都幾勁

有冇得揮?

泡菜代表CNBLUE

所以今期都幾流行

佢真係一個才女, 藝術家
個魅力真係可以吞噬一個人既自我

好強大既魅力